不割蓆，係勇武打走黑社會保護我地

我同意勇武太惡對自己人要有禮貌啲
但乜撚野係享受權力？比人拉好爽？
我有好幾個朋友被告非法集結同暴動
權乜撚野力？
要討論嘅並唔係點屌勇武
以係我地和理非點保護佢地或者點去增加支持我地嘅基礎群眾

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

思想和理，行動勇武！

認真討論，全面升級

如果和理非肯肉身硬接保護荃灣，我地冇嘢講

********
光復香港，時代革命！

多謝勇武 不遣責 不割䉀
不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

嗌唔好打既 下次有狗圍手足記得過去幫口。

開始討論文宣點落區宣傳警黑合作
同埋義士點保護社區

放核彈都唔割!

兄弟爬山
各有各做
我唔敢上去比人打對唔住
但我會努力幫手宣傳
拉多啲人支持我地明白我地

二連

三連

四連

五連

六連

三毛唔推 我幫推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

一

二

#永不割蓆,前線們,我地愛你

勇武

老閪都唔會割蓆

推

又自推

不割蓆，最後結果係點都好，今生無悔

我對唔住前線手足！！！

岩

多謝義士
但再咁樣落去，全部人都會斬 / 被拉...

大家要好好休息，再做街頭抗爭嘅次數的頻率有必要作檢視
1. 因為大眾對警暴嘅觀感已經開始麻木，就算以暴易暴，成效未見佳
2. 不合作運動 + 堵路路障等最好配合埋罷工，先有論述令大眾明白背後個意義
3. 過期tear gas有毒，呢個咁仆街嘅黑心殺人政權就係想你繼續吸多啲
4. 好多街坊其實會有樣學樣，如果合力打得走啲黑記，咁仲好過靠警察，啲街坊一定會更信同撐我哋
5. 仇恨可作為驅動燃料，但絕不能錯手波及無辜

堅毅 ----- 意志不屈、百煉成鋼
盼望 ----- 五大訴求、缺一不可

素

多謝勇武同滅火隊 冇你地民居被波及得更嚴重

勇武支持

1

講得好
勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨支配
和理非要深入社區，拉攏民意
兩者缺一不可
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責

唔割